［18區黃］沙田區黃店集中討論區

到底沙田有咩黃店？？

越北，好運間越南野？沙市應該無黃最多得譚仔

叫做中立下未打完就禁走左

112維園見
【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

瀝源盛記

D人話7樓mimila

市中心果邊 好似真係無乜好公開表明個種

我上面講嗰間？

仲有冇其他？

想留喺本區消費

why

好運間農民泰菜，app話黃，越北就藍

見有幾個post講

石門上車
第一城reactors coffee(但呢間野 價錢 員工態度都認真麻麻)
mos老爹
大圍風流居酒屋
大圍屋子

但老實講句 沙田啲黃店 如果撇除政治立場 本身嘅質素真係相當麻麻我舉嘅呢堆例入面都真係得上車同老爹可以當飯堂 其他嘅話食物質素同埋價錢唔成正比嘅問題都真係有啲嚴重

希望沙田多啲爭氣嘅黃店等我可以安心放心幫襯

用咩apps??

夾公仔

沙田真係冇乜好食 但帶住小朋友有時唔想去太遠。。。。

佢唔係住開沙田唔知冇人怪佢嘅

其實18區都開返個post就最好

唔想幫襯新城市

顯徑肆年八月，由612開始撐
蘋果都有報導

Up

ig search hashtag: #goodwest沙田區

點解住開就老鳳知
知嘅話住沙田嘅樓主開post有咩意義

話緊你問why呀

雨傘嗰時已經黃
唔出街食就話唔知啫，住耐咗唔想下下煮又唔想幫襯連鎖就要搵到屋邨舖㗎喇